其實半島酒店有冇負面新聞？？

我發現得佢依間從來都冇負面新聞嫁wo

有一個政黨都從來冇負面新聞